條女話我唔係處男要分手

Cls
d街訪唔係話唔鐘意處男咩
佢一問完我 我仲吹到屌到個ex潮吹
然後話同我分手
嗯，on99

樓主98歲姐 大把青春 唔緊要！
條女都on99 支持樓主！